有冇疤手足唔洗返工一齊去飲早茶

ok,你去拎位先

👍🏻👏🏻

無問題